卡拉OK有條件重開 但不可唱歌、點歌或播歌...人均最低消費279元

限聚令人數上限今日（8日）起由4人放寬至8人，被強制關閉的酒吧、麻將館及健身中心等則有條件重開。雖然卡拉OK及浴室仍要關閉至本月21日，但食物及衛生局今午公布，容許經營多於一種持牌業務的處所，在停止須關閉的業務下經營其他業務。

有卡拉OK傍晚即重開，但不可唱歌或播歌，人均最低消費是279元，旺角分店重開首一小時未有顧客光顧；另有水療店停開桑拿設施，只提供按摩服務。

食衛局早前許公布，若該處所經營多於一種持牌業務，而營運者有效地停止須關閉的業務，該處所仍可經營其他持牌但無須關閉的業務；例如經營卡拉OK及餐飲業的處所，停止卡拉OK服務，並關閉該設施及器材，並在門口當眼處張貼告示，清晰指明處所內只供餐飲，可繼續經營。

卡拉OK店「Red MR」傍晚6時起重開旺角及銅鑼灣分店，僅提供餐飲服務，每人最低消費279元。其公關表示，K房內點歌系統不會啟動，客人不可點歌或播歌。

本報昨晚約7時到其旺角分店，職員表示他們也是突然收到通知「有工開」，但開店後一小時仍未有客，僅零星市民來電查詢，「第一個問題也是可否唱歌」。

她表示，現分店提供類似包廂服務，但坦言「估計不會有客人」。

貪啲嘢好食咩 黐線

戲院禁止播電影
機鋪唔比打機
餐廳唔比食野

卡拉OK唔唱歌仲可以做咩,唔講以為支那淫k

其實同餐廳包房有咩分別

有女女陪玩考慮下

入去睇咸片

卡啦ok冇得唱歌唔通要人入去扑野

做愛

我睇開h漫
k房都係用黎做愛

做時鐘酒店包buffet?

雞竇無得性交肛交乳交口交手交

只可以神交，咁雞竇重有存在既意義嗎？

睇片囉,成班友仔入場睇AV或電影都應該OK

入去聽歌啊?

入去扑野咩

香港卡拉ok常平化
等PK鄧ｄ休班同事去玩同收片

飲酒

扑野

入去玩PS4

去扑野

和女公關傾計

感受下環境

索性改做卡啦ok博物館啦

咁多間房，一定係扑野

入去播國歌睇港台會唔會即封

為左唔洗補貼無所不用其極

入去做咩？屌閪？

K房內點歌系統不會啟動，客人不可點歌或播歌。

不如夾埋桑拿做淫k算啦

可以自修溫書

炮房

訓教

都好過無

冇 咁一個單位本來就無分別

睇你點裝修

咁少人

唔驚其他房既人行過望到

講真 其實有冇人試過喺K房裏面扑嘢?

入去打座靜思己過

因為食野飲野唔使除低口罩，但用咪就要除口罩

俾錢入去吹冷氣

夜總會

覺得幾好食

200幾蚊冷氣費我屋企冷氣開足一晚都唔洗

新開個陣通k最低消費幾十蚊個陣咪好食囉

加入啪啪啪

咁包房法不如去酒店

k房轉行做時鐘酒店

仲衰過唔開
除左爆房吸毒
已經諗唔到有咩要去K房解決

我後生時做過k房,番夜班既......
好記得有一次一對情侶黎,我係出面望入去見到條女幫條仔打飛機,真係成碌野露撚左出黎......
我即刻拍門入去:[幫你地執下枱!]
佢地果個驚嚇樣,我到宜家都仲記得!
仲記得一次接近半夜4,5點,經過間房望入去,見到一條ol貓撚左訓係梳化,條裙俾人扯高露哂成條底底......成間房得佢一個。

去飲洒ok

爆房一流

播歌都唔得，啲病毒會經聲波傳播?

真係有人入去傾心事

房任揀，揀間包廁嘅

貪k房d野好食？

巴打食開屎？

想試

紅先生嘅炸物

巴打 very good ball

咁仲開唔開好？

乜 CAM 先 ?

OL居然仲有底底

d職員成日入黎想當炮房都唔得

推

啲牛先痴撚線

咁撚搞笑 唔比唱歌

仲以為玩膠

點解會連點歌播歌都唔比 on99

可以入去望住啲雞自己打丁都得嘅

on9
去爆房好過啦

係咪真係有CCTV？

高尚情燥 你懂嗎?

比錢當自修室

痴撚線公司
復課唔教學吖笨

有 餐廳d野好食好多

唔唱歌入去屌閪咩

港共膠官個腦裝屎，即係等於燒味飯冇燒味，叫人剩食白飯，on9.

政府為左唔想再俾錢
可以去到幾盡

卡啦OK做夜總會，夜總會做卡啦OK

時鐘酒店

順勢推廣淫K好過 可以振興經濟

去飲酒， 自己手機播歌。

經網絡

當時租俾人入去扑野？

溫書都搵個光啲既地方啊

紅先生都ok既
新方向就狗也不屌

有囡囡陪就入

一啲都唔傻, 呢個時候你出面做唔做到生意從來都唔係佢哋嘅考慮

佢哋最緊要唔好孭鑊畀人話, 你哋嘈呢佢就話我哋一定要好謹慎好謹慎, 你哋出面執曬都唔緊要最緊要自己收入冇影響...

5變8基本上無分別,只係做樣循序漸進放鬆, 基本上而家可以所有限制取消,觀察一個星期睇下確診人數有冇大幅上升,如果有嘅就再作修改, 遲啲佢又會8變12 12變20一路係咁慢慢慢慢放, 幾個月之後呢啲娛樂場所死得七七八你就話我哋最緊要謹慎一步一步一步咁, 其實嗰啲所謂一步一步咁放係冇實質分別

爆房唔比扑野

啲膠官

對我無乜影響，不嬲都係呃d女去k房摷野

279蚊
加少少去酒店

咁好忙 間間房都要

卡拉今晚不ok

梗係一齊食冰啦

我嗰時(10幾年前)房就無既,宜家唔敢包......

卡啦ok冇歌唱，開嚟把撚咩

要自已帶支唱K神器唱

果個泳客請勿喺沙灘玩沙灘波

下，咁都唔明，唱k 一定係唱k 嫁咩

淫k都要唱下歌飲下酒先啦

應該係雞竇提供妓女比你，但要你保留1.5米隔離，有得睇，無得用

不如租俾政府做隔離營

老懵董

繼'貴姓呀陳生'後
老懵董又一力作
隔口罩飲茶除罩含L

咁多女失業 請臨時工 製造就業

即係開房

Meeting room咩

床都冇兩條友500唔抵

卡拉ok唔比唱歌搵鬼去

卡啦OK 唔唱歌我去扑野呀?

Party room仲抵d la
但係咪都開翻la?

搵個局長開live解答以上問題啦

未，話高啲風險喎

So9sad

你先on9
嗰種刺激點比呀

唔唱得k開嚟把撚

點扑 d職員隨時行出行入

有出過片啦

人均最低消費279元
我扑野去第2度仲平啦

去傾心事？

即係廁所冇尿兜
入去把撚呀

如果唔係279都OK既
淨食炸物
red啲炸物好撚正
自己帶埋唱K神器
用電話唱K

抗爭者唔俾抗爭

哈哈哈哈

睇左做平常化

淫K

清唱得唔得
唔使咪啦，咁大echo

有分別嘅K房啲嘢難食好多

自己帶咪開youtube唱

有大波囡囡揸都ok

k房可以好光開番燈

有好多雞入去搞野

常平平常化都得

學d教會，拜毛主席

個道理就好似去餐廳唔畀食嘢，
咁樣嘅餐廳邊有人去呀阿哥

用黎爆房

有人去卡拉ok真係唱歌既咩

一齊剝晒衫睇教育電視

2個人要560蚊

啱啱上網睇560蚊已經住到一晚4星酒店
洗撚去K房

有
啲野難食啲

開張麻雀枱有冇得諗

即係開間房黎做愛？

當時鐘租嚟搞野呀？

佐敦好撚多
我有識人做緊

🧊

入去捉波子琪，蘋果琪
輸左罰飲可樂

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

K房唔唱K

即係清唱呀？

做乜鳩

咩價位

好似一個鐘500 up

區議會唔比開會
立法會唔比議政

貪啲聲夠爆夠雜，入去播歌聽

入去彈結他得唔得?

轉職做時鐘酒店

去卡拉OK冇得唱K，就好似比銀行開門營業但係唔比提存戶口款項一樣，究竟開嚟做乜呢？

正宗逼人死

睇標題都已經差啲笑死

有卡拉OK傍晚即重開，但不可唱歌或播歌，人均最低消費是279元
咩玩法

當炮房

入去禪修

去K房唔唱K
唔通入去扑野啊?

當租間房扑野
有新鮮感

有無人睇到連播歌都唔得
靜到Hi係度做乜？

有， 啲嘢無咁食啲

開比人爆房？

溫書

你個fd得唔得？